721會唔會反對智能燈柱監控/社會信用體系

可能大灣區會好多人支持。